老細請撚左兩個大陸喱

呢兩條大陸喱冇id card，換句話即係黑工，有個仲要得17歲
想報串，但驚我要見光 點做好？有冇人幫手

咩工嚟咖

你當咕哩啦

網上報案

佢實知邊個報架

寄匿名信

google過...會有案件編號，我驚要我做證供/報案人

驚咩 件事揚咗佢都做唔到你老細啦 踎監啦

街邊打電話俾入境處

有得諗，但驚唔睬我...
如果冇更好方法就用呢個

就算佢坐都有人接手 我都留唔到係度做

係報就找定下一份工先

電話報案好似要留個人資料...

email 報比入境處

打爛自己飯碗

直接999話疑似有黑工係到
如果真係驚咪話唔方便留低資料
之後係咁話快呀 好似就收工！

利申 舊公司試過俾人報串拉左兩個賓賓

唔係要報入境咩 如果999都得咁可以試下

屌 可以匿名報警

報！

你份工應該都唔好得去邊得

999用係人命傷亡到啦

電話：入境事務處24小時舉報熱線：(852) 2824 1551
(舉報後獲提供一個檔案編號)
傳真：
(852) 2824 1166
電郵：
anti_crime@immd.gov.hk

郵寄地址：
香港
九龍九龍灣
宏光道三十九號
宏天廣場五樓
入境事務處

樓主你唔報就我幫你報

點聯絡你